連登仔焦土香港，但美國佬唔配合，會點？

連登仔玩焦土就係想迫到美國佬玩殘香港
但侵侵唔配合, 仲調返轉同放生中國咪即係一鋪蹺起連登仔？
究竟全球兩大勢力, 連登仔同侵侵, 最後結局係點？

證明香港大勢已去
連美國都保你，唔死無用

Trump而家同學獨聯夾緊引習近平上當
一切都係關sir控制中

你又黎

根本焦土=五毛，所以照贏

冇得焦土唯有繼續返工

焦土完就連工都冇得返，唯有轉職全職革命。

90日最後通碟叫放生
臭閪支那賤蛆果然寧捨賤